0005匯豐控股$29好難再穿，原因如下：

1.整數
2.
集思廣益

2.諗唔到了

無整數鳥 1.已bam

28 蚊好入返幾手先

16-18 會入

聽日返黎你

$19蚊好難再穿

⋯ $9蚊

終極究極宇宙能量底

今日內會穿埋

29.600 - 30.450 睇過

痴線post

跌到十蚊市值會細過恆生銀行....

做內銀梗係要跟返內銀價

化整為零

1.血肉長城,散戶一定推到變整數
2.散戶發力,別讓青姐嘅眼淚白流

將成間野拆骨出售業務派息，即刻爆升

獅子

tip中

股神